放五月天5月6 A5 $880單張

突然突左張出黎
原價讓
方便時間地方交收可減50
有意tg mdmd55

一張就自己收藏算喇

突然😂😂😂

推
蝕賣可議
tg mdmd55